睇黎中國今舖真係爆了

今次支共點封都封唔住d消息
聖誔之後 超大規模失業潮
大陸網上充斥各種裁員潮新聞
我特登上去d大陸論壇 例如知乎
睇到好多人講（封鎖唔住啦）
我有d內地親戚都打黎同我老母講好多親朋戚友最近失業
咁多年黎真係第一次聽

刁帝果然無令大家失望
好多人話唔關佢事
其實邊可能唔關事
如果唔係佢玩大國勃起 玩厲害國
玩中國霸權
美國要全面制裁中國既阻力根本好大
你睇侵侵要制裁中國 美國有幾多勢力反對？
炒左幾多人要推行到呢步

如果比中國發展多4 5年
高科技產業成形
美國制唔制裁到支那都成問題
甚至邊個制裁邊個都好難講

要不是中央政府照顧你們香港 完蛋了

來香港炒樓果班扔貨走啦...

但係仲有d 叔伯讚習帝架，
話胡溫軟弱，真係痴7線

唔係刁帝玩封建 玩集權 玩鎖國 玩強勢
散佈共產恐怖
根本侵侵未必推行到反支政策
因為美國個邊都好多既得利益者反對

刁帝既政治風格成功將本來對中國保持中立既左膠同其他政治勢力
推向侵侵個邊

起碼拖到2025

想聯合中非 大想頭
胡溫 溫水煮蛙 就有機會

刁帝根本就係 trump trump 條針

我年頭講緊刁帝啦
一早講左條友有問題
肯定要搞到全世界反支
唔信可以起我底
條友根本反歷史潮流 袁世凱二世

加上佢太弱能
根本唔識外交

有得無限科水點會有事 債轉股又可以玩一輪 fatfat

肯定未有, 08奧運仲一齊打緊飛機

貿易戰完敗 非洲豬瘟 外資撤離 大規模裁員
咁都唔叫爆?
唔通核爆先叫爆

似 fake news

講爆講左十幾年

肯爆未呀

咪玩踢爆啦，傷透child登仔既心架

有咩問題? 我有無講錯佢?
佢而家外交唔係搞到一PAT屎?
經濟我無諗過佢都搞成咁
低估左佢

重熊

根本劇本寫好
為A I 做好預備

一個回鄉創業 + 新疆再教育 就消化哂呢d牲人口

爆咗幾多次都未真係爆

食草囉唔洗死

夠鐘訓啦 傻鳩
唔識就唔好沖出黎柒啦

玩稱帝先係觸發點
人地叫你走向民主 你仲玩稱帝？
人地侵侵 日日都比班美國假 玩
你仲話一言堂 唔打你就假！

樓主係咪中國人？
身為中國人，點可以唔支持習豬席繼續做落去？

就算我唔係中國人，我都支持習豬席繼續做落去

2019 年中国是否失业潮将要到来？

得閒9up下嗚嗚嗚我都好想中國有民主
咁咪算

樓豬係咪燈 睇落去咪知囉
d五毛咁快出黎護航做乜柒

最後嗰段
咪撚柒玩啦
俾支那發展多四五年你覺得可以超越美國？

有D人燈左成十年
我年頭先開始開POST講 今年發生左幾多野唔講啦
其實好多野有跡象 可以思考
唔係淨靠吹水

東亞之春要嚟啦

唔需要超越 只要發展到自己有一定程度既高科技產業
尤其係晶片方面
就已經可以足夠同美國抗衡
抗衡唔等如實力接近 而係唔係比人汁住春袋

如果唔係刁帝同侵侵兩邊都咁急
少一邊都成唔到事
中國好大機會拖多4,5年 先爆發大規模衝突
咁局面就差好遠

樓豬識條鐵咩
呢啲叫經濟轉型
蚛蟈又然

樓市升就得啦，理得你破產

係就好 班蝗留返係大陸食樹皮
唔好再周圍飛周圍搞搞震

錯了 係最少1年
中國人食草都捱到1年

鬼知咁清楚咩
個個都唔同地方同城市 大陸唔似香港
D人畢左業到處走
基本都係出城打工 主要係'北上廣深'

係咁轉移視線講台灣就知準備黎料

前排返去大陸
都聽到幾個親戚平時做開水電果行都失業
不佢地有租收 未洗死

胡溫呢兩條友唔做野淨係貪污都好過習總

食飯變食草
生態轉型

你地留意番人民幣匯率就知會不會爆

刁乜撚野帝??? 吸精瓶呀

加油呀習書記
你近排嘅豐功偉業將會被記入史冊,包括吞大豆吞得幾和味

大家最好繼續讓習總飛喇

講咁耐，真正支爆未先？

中國仲贏緊喎

相反你睇美國Trump 被聯邦政府，民主黨班友攻擊到

link?

唔知點為之爆，我淨係知個個仲數緊銀紙

無咁快
依家50/50 仲有90日
五毛呢家唔覆
90日之後傾唔成
比人共狗炒左點算

習帝喺非洲好多盟友架

之前財演專家話
上面工廠比班員工放一月-農曆新年之後先翻工

其實大陸好多人都知咩事
而家黨不惜一切都要「穩就業」
因為好多人失業, 要不斷開po畀班做開倒閉私企的人
只要有份工, 你先唔會得閒思量做運動

呢個post好多五毛

數銀紙都夠膽講

跪地買美貨，數銀紙

北韓，伊朗同未收皮，幾時到中國？

北韓金仔幾撚醒
分分鐘同美國deal到張部分本來中國的制造業入北韓

爆未啊 好悶啊

仲食盡兩家茶禮

汰弱留強啫，D廢人西出嚟，中國嘅就業市場只係需要精英人材

班廢柴就放去香港拎綜援囉

如果咁就係爆 咁我都幾失望下

最好聽日就爆

喺連登 日日都支爆

省港旗兵

樓主 高登玩完未？

正，好快會有批新技師

2020都黎緊
樓主又燈

真係勁戇鳩

過埋個90日deadline先講

不過中國失業率高都唔係今日既事 ,每年又要應付幾百萬個畢業生，我鄉下好多親戚好多都無野做，其實爆就梗，但幾時先係重點，希望貿易戰完敗一次過爆

只要中國一日有10幾億奴隸就唔會爆

認真，有屋企人係大陸上市公司董事，10月比人炒鳩埋

做左10幾年

中國連啲非洲垃圾國家都拉攏唔到
日韓娥星馬若即若離 台灣明反你
得個弱到唔弱嘅英國會奶兩吓
邊有籌碼同美帝講數

侵神最利害既係扮有得傾扮到七情上面

聽到麻木了

中國仲贏緊喎? 邊方面贏緊呢?

咁爆？定點爆？

爆左，爆左十幾年石

究竟全能嘅上帝畀唔畀到支爆時間我地

見到連登仔咁樣登法就知支那仲有一排可以玩

( Show Blocked User - 西水向東流 )

2019仲吹奏支那

最近先聽到 兩廣D樓租無人租 買又無人要 D品質差到會爆露台落街 城管會幫物業管理搞滅聲 又或者 住一排就比人迫遷之類

當初2016我屋企人差D仆落去家變咁

E+

聽左幾多年

有無圖？唔係既話你講咩都得

依家開始放農歷新年 年初七八返工
返到去間廠乜柒都冇哂 走哂佬
仲有開既訂單都少左好多
過年前暪得就暪 拖得就拖
加上大陸年初四仲未開市 香港同美國邊一齊跌
大陸一開市就直插谷底
鬥爆啲壞消息出黎 熊一底應該係23月形成
到時三和大神成街成市都係

上山下鄉咋
重建農業，以農立國
唔種定草到時邊有得食

細細個聽到宜家

歷史悠久

習帝都扮傻扮到連登仔信以為真，大家都係做戲姐

大陸唔係爆果隻，應該係一路下行，無可否認侵真係trigger左個轉折點，係中國企圖去貢竿既時候

只係一系列政策都係顯示中共嘗試更加收緊同靠有型之手，究竟前路係點應該無歷史可以參考

中國又贏

年年話爆，冇十年都有八年，實有一年中既

光復東莞

支爆講左十人都黎

咪燈啦

爆唔爆就唔知 收皮就一定
深圳官方公佈龍華區少咗四十萬人口
個區係三和附近 好多工廠 全部都係民工住
40萬人即係你想像下成個沙田嘅人無撚晒
唔係收皮仲有咩可能？集體去旅行咩

哦... 即刻無哂說服力

咁都未叫爆點先算爆
係咪要返返大鑊飯咁先叫爆

中國衰香港好

我諗連登仔要有大陸有大規模暴動先收貨

春運返鄉下過年

去開個場d技師都走左半

近排日日都對台灣出口術 特登轉移視線

深圳收皮就一定
世界工廠個名都叫左十年
一成不變咁做初級生產
神早人地外資都搭緊路去東南亞

香港可以好成點？ 訓撚醒未？

好期待新年之後會點
初十應該開始有戲睇

連APPLE都開始去印度 就知咩事

最大間諜屎總

急不及待想好好玩了

不過近排去左福田個邊
十個有九個拎IPHONE X XS MAX
睇黎應該都唔會爆住

你都on99
咁都可以做指標真係覺得你老母生你出黎係錯

聖誔之後 超大規模失業潮
大陸網上充斥各種裁員潮新聞
我特登上去d大陸論壇 例如知乎
睇到好多人講（封鎖唔住啦）
有冇圖？

冇得永續基本法了

咪燈啦屌

啲廠應該會趁新年搬野走佬

咁呢40萬人而家去咗邊？
真係返鄉下耕田？

官方講法係回鄉創業

聽住先啦,年年都係咁講

2019第一次支爆論

咪撚燈啦dllm

貿易戰既影響過完年先開始浮現

不過中國依家咁富有 可能頂到多排
19/20年走唔甩啦 儲定錢啦

眼見就係咁
香港人成日話買唔起樓
但係手渣住最新IPHONE 每年去幾次旅行
我都覺得香港人好有錢

最想見到ge就係十三億人民全部變三和大神

習刁推左689同777上台後

香港醫療教育民生福利全部cut
樓價物價爆頂
好多古蹟比人拆,仲話出年推行每日50新移民計劃

社會極端分化,人同人之間仲衰過十年前
聽講連愛滋病醫療資助都cut埋

咁咪好囉，可以有藉口攞L晒香港D外匯儲備上去救國

APPLE去左印越秦
台灣同中國有合作個幾間都比美帝封鎖埋

冇過農歷新年就搞成咁

其實幾年前已經爆左
唔知你依家仲講乜支爆
會唔會out左？弱智

習總 搞一帶一路先係史上最on9

不停派錢比 非州國家, 南亞國家
諗住可以用錢收買佢地, 令佢地成為自己盟友

點知呢班窮國收完中共錢, 仲繼續向中共屈錢, 唔比錢就同你反面
令到中共要不停派錢比窮國

仲有D國家比中共搞到破產, 變成勁憎中國, 例如馬爾代夫 斯里蘭卡

我懷疑習總 係唔係反共臥底
明明一手好牌, 都可以比佢玩到破產

真係爆先算啦 聽到厭

同意支爆
不過其實雜種玩唔玩帝制 trump都一定會玩殘佢

雜種唔玩帝制
美國d左膠同中立陣營未必會支持侵侵反支

唔爆重好
陰d 陰d 衰退廿年重入肉

講咗十年支爆都未發生唔等如唔會發生，十年喺歷史角度係好短好短嘅時間，黑天鵝都唔止十年喇

爆咩，贏國又贏呀

我都無咩點留意大陸新聞，果四十萬人係蒸發左定死曬？

支爆 支爆 支爆 支爆

唔會有高科技産業
係做爛市搞到全球一齊鬥爛搞到經濟文明全面進入大蕭條時代

恥笑「支爆論」的人真係好無知，連强国人自己都知好日子已到頭，各項經濟指標都大跌，你地仲認住果一千幾百萬炫富的貪官土豪可代表14億人。

而且支爆唔係指真的有個大炸彈係中国上空爆炸，光到全世界都見到，而係指中共那套以專制獨裁體制為核心的經濟「發展」模式再難欺騙世界，亦再難完全奴役中國勞工，故經濟必然崩潰。觀之近期中共受西方圍堵孤立，獨裁與民主兩邊對立明顯，国家負債幾萬億美元，地方政府事實破產，只靠賣地炒樓作數據自欺欺人，国內產業移向南亞，工人大批「回鄉創業」，維權示威無日無之，謂之支爆都好合理。

何況習總不自量力，窮兵黷武，四圍樹敵，国內、南海、台海真係會有大爆炸都唔奇！

無工開返鄉下

中國不會爆，因為頂哂龍餓死，但係佢地都唔care

美國震驚的日子, 街上工廠空無一人, 這情況在中國叫過年

即係差唔多香港又要比錢填數啦
估下E年財政報告又送幾錢比中國個大彎區

上年500憶 E年1000億 抽干香港填數

呢排收水
所以一d 科網公司 (支乎,鬥魚)會因此而炒一批人 (呢幾年見到it 好景 走過去讀it嗰班就中晒伏 )

共享單車繼續迷失方向 (over supply, 管理efficiency 加埋收水)

美團外賣照道理就會冇大影響 不過消費減低有機會導致佢擴充減慢 股價可能會有影響

anyway 一日仲有child登 高登仔笑問幾時支爆
我就知支爆有望

哦，已閱

你知唔知十年係一個咩概念？你生出黎食左三兩年奶，要你介奶都難過登天啦，更何況食左十鳩幾年奶？

搭路去東南亞唔洗本嫁？多啦A夢係個春袋度拎件搭路門出黎？定大衛高柏飛出山？

中國13億人口咩概念？40萬人口又係咩概念？沙士咁大規模病毒爆發，依家都仲生勾勾咁講緊人大釋法治緊香港人，幾個濕鳩產業十間八間爛鳩玩具廠搬走就玩完？

爆？爆咩？石就仲日日爆緊，爆喎，連登最鍾意講：人唔笑 狗都吠

支國呢幾年係咁偷台灣技術

如果成功係咁偷到台灣果邊d技術就係

也許支爆很難

柒撚夠未
點解可以低估美帝到咁
你唔撚以為支那真係咁勁下話
睇少啲飛機文啦

On9仔睇多d新聞先
好多代工工廠都搬緊出東南亞
深圳係廣東省製造業指標

俾個like你

咁多年一條龍服務點會咁易爆

又係你隻5毛狗
大把公司幾年前已經搵緊地方搬啦 懵撚

你自己查都唔查證就已經話人柒夠未?

事實支那呢幾年係咁派人滲透入台灣偷資料

有連登仔係度 想支爆都幾難
年年都有呢啲post係度燈
依家連登仔平均年齡畢業未？ 出黎做野未？
支爆支爆 你口爆就有 低質到樓主鳩up一段野出黎都有咁多兒登仔讚 難怪啲人話香港既forum愈黎愈低質

你覺得台灣啲技術真係有得同美帝比咩
莫講話爭一兩班啦
車尾燈都見唔撚到啦

08奧運到而家
十年都黎緊

幾時爆
我都好想爆

反駁支爆論你完全無理據
邊個低質d 你心照啦

支那連最基本技術都無

所以支那先一路派間諜去台灣偷生產技術

貿易戰的意外贏家 台灣這3個城市是台商回流首選﹗

紐約時報：中國健保系統崩潰 民衆被迫自己DIY癌症藥

所謂支爆係一個過程
唔係真係大爆炸一日完成
或者好似股市的熊市咁...慢慢慢慢陰乾...邊個知？

好快就開估

仲有你地港豬奴而設嘅大局，大媽區，無限用港豬啲錢嚟回血，有排都未爆啦！

點會制裁唔到
一打就現形
支那危害世界既程度
真係可以直接出軍

支那呢個間諜大國 滅左佢無人可憐

老老實實有無貿易戰，佢都會自爆㗎啦

爆緊啦

人地就係寧願貴少少搬去印度，印尼，泰國，越南etc 都唔肯再留係中國
走到既都走緊啦

中國又成最大贏家

好多洗牌撚

講咩呀你！咩支爆咩去旅行呀！
係集體回鄉創業呀

佢地既支爆定義係有負面新聞都叫爆
咁支那仲唔日日爆
唔係連登仔點日日j

可能要把台灣同香港再租比日本同英國，收 期權金

隔離個post俾你痴滿左啦？你痴到成版好似驅魔咁又有咩用呢？

又燈
跟據往績
懂了

我大把朋友仲諗緊究竟加幾錢租啦，本地人唔清楚過你睇兩則濕鳩新聞？有無回鄉卡啊？懵撚

中國人真係慘

咁咪睇下未來5-6年會唔會支爆囉 咁口響
我都想支爆+中共倒台 但唔係上黎鳩up幾句就代表爆左囉

連登仔係自己既世界 支那已經爆左無限次

經過咁多教訓 真正令中國爆嘅方法 就係沿住黨嘅路缐行 人地中國人打飛機打得多 你要比佢打得仲多加仲要大聲 之後D中共智將就愈煲愈大 就四圍挑機。

所以習大大 you are 北京 right

果個咩土木咩膠師係隔離個post痴d支爆新聞痴到好似鎮鬼辟邪咁添啦，直頭成版俾佢痴到滿鳩晒，一樣米養百樣人 真係

窮果啲就失業
中產有錢果啲一早走資左去第二度

真係爆既，7婆又搵藉口泵水返上去
香港庫房隨時為中央打開

年年都爆 高登爆左支那都未爆

好，還我們一個空間

呢個真 支爆係高登已經講緊
Btw而家d連登仔好低質
舊屎係高登大紀元新唐人呢d新聞
係拎黎幫人訂玩鳩人
今時今日係連登個個都信呢2大負說既報導
為左睇支那仆街 連天橋底講故佬都信
支爆講最早係法輪功講起
日日都幾十萬人退黨

沈大師燈d定連登仔燈d

中共嗰種靠廉價勞動力、 發展就係硬道理嘅玩法根本就冇得長期玩落去，啲人唔會甘心永遠做第一世界嘅工廠，所以要維持權力就唯有用民族主義。不過民族主義同吸毒一樣，愈用個需求就愈大，最後就變成而家嘅情況

用習帝比袁世凱⋯
人地袁世凱係清末一代梟雄，唯一衰係稱帝制，以及被民國政府抹黑呀，一戰時期外交問題，以及北方既工業復興係邊個既功勞

飲鴆止渴

45年都追唔到啦
4，5年

美國有咁多賣國狗 你睇下tesla同成班左膠
真係贏都變輸

改革開放四十年果個節目有講
中國生產成本越來越高
有好多廣東既廠房搬哂去孟加拉

其他唔敢講
但晶片比多支那4 5年
真係隨時反咬美國
因為Moore’law已經失效
7nm制程已經接近封頂
支那係有空間同時間去追

唔好睇少支那d科企
尤其華為呢d
每年投放係r&d既資金超過大多數美國科企

中國人咁鐘意儲錢 失業之後食多2年草都未爆

爆唔爆唔知但差左好多就真既，貿易戰搞到大陸執左勁多廠

如果大陸經濟冇問題，點解咁多數據唔公布？ 如果大陸咁撚掂，點解要跪低唔反擊美國開打嘅貿易戰？支爆係一個過程唔係一個結果！

有香港養

怕咩？

我朋友話近幾個月堅多日本公司撤出香港，近廿年都未見過咁大規模走

又未必既，好老實 中國科技真係追唔上d鬼頭，就講兩大手機系統巨頭IOS android，點叻都好，追唔倒就係追唔倒。

中國一向都行薄利多銷。扯遠小小講下歐洲車同日本車，唔洗講梗係個Benz bmw高質，但兩間既毛利加埋分分鍾真係未必夠Toyota黎，當然啦，中國事實係好重視科技發展，樓上有人兄話中國點負債又點又剩，錢只不過係一行數字，有時爭人錢果個分分鍾仲惡過借錢果個

抄post仲要唔貼link
Btw 支爆論講左十年關我閪事咩
我今年先開始講
至於點解 理由好明顯
只要唔係盲既 都知中國經濟下滑緊
支共都開始無錢 如果佢無錢補貼企業
咁一連串失業潮
最恐怖唔係經濟問題咁簡單
而係嚴重既社會問題
會威脅到支那既管治

支共一定要燒錢保住就業
但問題係支那搞左好多計劃同打貿易戰
燒左好多錢
所以年中先追稅追得咁癲
但都係唔夠
應該好快收割香港庫房
支共東大嶼搶錢計劃好難阻到

刁涕厲害了

呢幾年製造業真係好多都外遷左
東莞以前都叫多廠但而家去十室九空

咪撚on99啦
Tesla你以為佢真係賣國咩
賣鳩哂d電車比支那賺人民幣咋

連登仔唔會聽呢d野
老老實實美國搞鳩支那個cost都好大
但唔搞真係好撚快比支那追近
雖則支那唔撚係自己研發係靠偷

年經咁

IBM Q SYSTEM ONE 出左, 你有冇睇新聞

咁又點？ 同我講既野無矛盾架

投放既資金落到真係有貢獻做野既最底層部門得返幾位數呢

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

股先之後係樓 最後就係實體經濟

又話市場憧憬中美達成貿易協議
咁都唔捱埋佢？

支那it 開後門既問題，注定左就算平過同勁過美國
都唔會成功到

2015爆到2019

佢地分分鐘器官都小幾件tim

爆到悶啦
你行轉廣東道
個個名店出黎一袋二袋
幾時廣東道彌敦道水靜鵝飛
就堅爆啦

又燈

無撚可能，支那狗大把美金，又成副身家係海外
驚閪咩，支那一定贏

時間證明一切
爆既擋不了
做好準備

你都係踩番大陸算啦
唔可以講中立野
讚更加唔洗諗

香港都未爆 你地做緊奴隸炸！

唔好再俾希望我喇

咁鬼多五毛維穩ga
睇係唔係爆，最大指標緊係誠哥la
大陸大部分物業，中環中心
全部都係高位搵人接貨
中伏者居然全部都係大陸富豪，或者有關係人士

一個咁資深投資者要變賣自己物業
可以咁講，就算唔係爆
中國經濟至少衰十年以上

邊個贏左？就算唔係美國佬，都一定有誠哥份

係深圳塔的士吹水都屌晒鬼 話咁樣搞落去倒退返40年前

近排三色台係咪冇再講 中國或成最大贏家 ？

已經贏左

支共倒臺 天滅支那

知道刷鞋到柒左

大唐雙龍傳 - 序
隋朝末年，煬帝逞無厭之欲，除諫掩過，內外失政，導致烽煙四起，天下大亂。

開盤
爆1:5
唔爆1:1

不如講左點為之爆 點為之唔爆先啦

《中國即將崩潰》（英語：The Coming Collapse of China）是2001年美籍華人章家敦發表的著作，英文版在2001年8月由藍燈書屋發行，中文版在2002年由雅言文化發行，是跟眾多的看好中華人民共和國經濟前景的樂觀著作成對比的聳動預言，預言中華人民共和國社會體制因種種問題而將在少至五年、大至十年內崩潰，稱為「中國崩潰論」。跟日本中嶋嶺雄的「中國分裂論」論點相近。

貿易戰只不過係戲名，美帝晨早已經set好晒局等你無得避

1) 持續壓低油價
2) 邊個唔用美元結算就打柒佢
3) 將內部次按惡果消化，加速發展AI同IT產業，留意下google/amarzon/eBay/facebook幾時冒起
4) 㗎仔經濟復甦困難重重，中國可以提供廉價一條龍服務
5) 中國電子制做業起飛，美元美債自然又可以坐響其成
6) 689提議房地產策略，美帝戰略藍圖初成

太子雖然貪污得犀利，但識控制個泡沫，雖然偷技術係仆街，但起碼係跟大隊玩遊戲，又知情識趣懂進退，人地咪唔搞你囉。

到隻熊仔上場，先搞掂班權貴，再搞死東莞分豬肉俾其他省食，重妙想天開搞人民幣國際化，又唔諗下樓下班地方管求卵其做數，卒之玩出事就玩房產/P2P/退保/債轉股去頂，整個一帶一路諗住水鳩人點知自暴其短，熊仔任內除咗內聯鐵路叫做搞得似樣對版，上海/前海/東北三省全部都係一pat屎，依家又話搞大灣區，擺明搞鳩廣州班權貴，真係唔知點收貨。

我自己睇大陸似行緊㗎仔條舊路，透支晒自己資源同勞動紅利，得番舊錢同通訊業務搵食，㗎仔人少奴性重都重有得玩同拖番20年回氣，但你要大陸嗰班10億生番食一兩年草，真係天真過天真嬌，嚟緊過年班女無錢拎返老家都識出嚟做雞跑數，班男人失業又唔去搶嘅我切。

泰國越南印尼都有日本人生活區就知道佢地走唔係一朝一夕的事啦

咁你放心wor，客永遠唔會無，不過肯定會減少
我名店sales fd話比上年同期少咗25%收入度，佢地自己都預期會一路下降，要有心理準備

IBM 啲野真係得淡笑，waston 搞到一pet屎

Quantum computing 距離實際有用重有好多年

只能講慢性經濟衰退, 同爆仲爭好遠

1. 香港周街都係強国人
2. 強国一大堆一大堆出国旅行
3. 強国一大堆出国讀書
4. 澳門收入繼續大把水

要爆仲爭好遠

屌你咁都叫支爆

爆係假,慢慢陰乾就真
從近期經濟數據睇得出中国外強中乾

茶葉蛋都未食得起喎，買名牌？呃連登仔唔倒，幻覺黎既

突然間爆係冇可能
你又睇得老共太廢

連登只有
爆1:100
唔爆1:10000
佢地係輸打贏要表表者

爆係爆石，唔爆係便秘

中國或成最大贏家咁耐，呢獲仲唔撚到我美國億

你習總識周圍辣火頭，你估我柒兩鋪唔撚識啊？

最少都十年了
grad trip見秦國河粉國有日本人社區同日式超級市場

支那冇朋友, 外國只有唐人街

[贏] 今年中國企業破產數增速將居大型經濟體之首

中國記憶體元年夢碎？南韓專家：量產恐延至 2020 年或更晚

開發商降價引抗議，樓市低迷拖累中國經濟

爆都唔係呢幾年爆啦 講左成廿年

一齊倒數

維尼有錢出糧比班軍隊就唔會爆
有槍炮就可以解決任何問題

希望連狗唔好封呢個post 我會每日都黎推一次

你驅邪啊？定鬼上身？

緊係，人地大陸驚都未驚過仲日日摺被摺到起晒角，香港人就日日吹奏人地爆，都唔知爆乜春

現今社會軍火武器都係用黎做樣，你拋下我我拋下你，當然又唔可以無，你唔夠強勢就好似阿富汗伊朗咁你睇俾美國佬搞到幾咁慘

Show Blocked User - 痴線德德B

係咪D&G啊？果兩個基佬唔用普通話道歉，莫講25%，買定烏蠅拍啦

未 sars

啲中國狗好鍾意話「美國佬貪得無厭，我們中國退一步，馬上獅子開大口」「我們中國是生產大國」
想知下次可以點駁班傻鳩

我諗會發債印鈔再吊多幾年命先
等發債印鈔既最後手段都無用時就會爆
所以應該唔會近幾年爆

講左幾10 超英趕美啦

日日都有人失業啦就話支爆,三和夠大撚把人失業啦,你覺得佢地慘定你親戚慘d?
根本呢個係國策,甚至係社會定律黎,會有富人會有窮人,會有人升職會有人失業。
宜家係全世界都講緊裁員同失業,呢d野對於中國呢個對人命視為狗命既國家根本係家常便飯黎
廢淡識個少少野就以為真理,人up咩你就當係咩

source又冇,人地問你親戚係住邊又唔知,陣係話好多野有跡象,唔係淨靠吹水
d跡象咪又係你唔知聽邊個親戚,上網睇百度知乎知番黎

估計最後支爆會由内鬥引起
明明一人做兩任
佢而家玩永續
排緊隊上位嗰d仲唔趁佢病攞佢命咩

利申：9up

就算玩完都係窮人玩完
有錢果堆, 一樣咁有
廣東道日日都咁撚多人

「美國佬貪得無厭，我們中國退一步，馬上獅子開大口」- 你咪試吓唔好退囉, 講到中國國力咁強咪同美國佬死過囉, 中國唔係話自己有14億人大晒咩!
「我們中國是生產大國」- 你覺得買家大定賣家大? 唔去你中國買咪去第二度囉, 買貴d唔會死, 但冇單間廠就會死囉!

自己上網打中國失業潮 大撚把新聞你睇啦 child登係咪蠢撚到咁啊 連中國班五毛評論員都吹緊叫人放心 又應對方法就知今次好大獲

反共要襯早

因為中共仲係大吧貪官 d錢收埋係牆都有啦
不過自古大吧民變都係基層 窮人爆先 慢慢燒上去

你試下打中國失業潮 後加年份
年年都講,child登仔年年都信,笑撚死我

屌你老母我都想支爆啊,put撚左700
事實係2019全世界面臨緊新一輪經濟沖擊,歐洲死先都未輪到中國,你要講支爆都比d實質證據黎支持你既論點先架連登仔,陣係識盲反

唔好話工廠啦
影視圈都收晒水啦, 幾多人無戲開

呢d野對於中國呢個對人命視為狗命既國家根本係家常便飯黎

最撚搞笑係講撚到美國好似0失業率咁囉

極權國家點可能爆

成功偷左 手機cpu 7nn技術

開戲要交稅 鬼有人拍咩

咁不如你講下點解大陸唔再出某幾類經濟指數啦

屌
佢地唔係邊個做緊就吹奏邊個
順手要唱淡埋之前嗰啲咁刷鞋架咩

你覺得中國經濟好無事咪無囉
事實上質易戰之後 製造業失業停工已經不停多左
加埋中國唔同美國 佢無創匯能力
當然 中國實可以不停印錢 反正貨幣唔透明
但事實如果今次繼續惡化落去 你咪放長雙眼睇下點收科

外國勢力支持
你咩國家

笑撚死,你唔係信中央出既所謂經濟指數啊?

大環境下全世界經濟都疲軟,中國有錢既都諗計走資
呢個係全球性問題
支爆?我睇唔到全能既連登仔有咩說服力既point

如果大陸連作指數都唔敢, 你覺得大陸經濟無問題? goodest logic

師兄，話說呢我由頭到尾都無話過大陸經濟好，不過唔洗爆啊？

蝴蝶效應，支爆？美國可以獨善其身？700無左成舊水，不如又睇下apple 搬左廠之後彈唔彈得返上200蚊先啦，唔知9月萬三蚊仲買唔買倒新iphone呢

你講野真係好撚19 為屌而屌
點解中國要同美國佬死過先
買貴d貨美國都無著數
大家都係求財姐,美國仲要靠中國繼續買佢d國債的

清我想繼續聽下班連登仔解釋佢地所謂既支爆,比佢地講啦,等我隻700put都可以安心D

你唔係真係戇鳩成咁呀, 如果美國繼續畀大陸發展科技, 幾年後美國就冇晒優勢, 美國國債到時有冇人買都成問題, 你個腦裝屎裝得太撚滿, 我建議你叫你老母幫你倒番少少出嚟!

大家一直都講緊嘅係經濟爆煲，槍炮年代文革64都捱得過，但而家重行唔行得通呢？如果係得嘅就唔駛玩監控啦

大陸本身就多派系，各懷鬼胎，依家經濟放緩，你要班地方權貴回到未嫁時，彩你on9啦，你知唔知廣東同雲南已經唔多拖熊仔，大灣區咁快收皮都係因為影響到廣州班權貴，熊仔做乜叫老鬼王出山，就係等佢可以壓得住雲南廣東，但老王可以做到幾多年？

一日有post 著燈 一日唔會爆 爆既除非你移左民 否則邊有好日子過 cut 老人生果金cut 老綜

美國唔比中國發展科技同美國有冇優勢,睇唔到同支爆有關

以宜家既情況,好難睇到支爆其他國家可以獨善其身

我不嬲都講全球性經濟爆煲,咁何來支爆?

美國唔比中國發展科技同美國有冇優勢,睇唔到同支爆有關 - 你睇唔出咪因為你個腦裝屎裝得太滿囉, 美國要收一個國家皮通常都係搞到佢經濟爆破, 當年蘇聯同日本都係咁!
以宜家既情況,好難睇到支爆其他國家可以獨善其身 - 無人話過其他國家可以響支爆之下獨善其身喎

屌on9仔咁就唔係叫支爆啦叫環爆啦,環球經濟泡沫首當其沖一定係中國,美國同歐洲大國出事先啦,宜家係睇緊美國同中國邊個死得甘d
咁以基本面緊係中國輸面大d

咁仲算支爆?

咁多藝人回流已經知大陸個市咩事啦
身邊好多跡象 呢D點都堅到新聞
新聞可以9吹9up 之前班高登仔連登仔成日中新聞D伏
但實際現象係實實在在係你身邊發生緊

香港都好快比支那拖累
自從習9上台，香港777，689同部份廢官基本只會講同支那要點點點，同支那以外基本上脫節一樣
多謝習9啦

香港唔爆支那唔會爆的。

其實大陸工廠無工開都唔係呢一年既事
幾年前已經開始緊, 不過主要係啲細廠山寨廠所以新聞先無乜講

連帶香港樓價下降

認真... 未做到全國食草一年都唔算爆

屌，當日由香港搬去支那咪一樣係咁過
宜家仲要有Trump呢個助燃劑係到
講到明 abc

咁外國樓價有冇炒撚到好似大陸同香港咁癲? 咁外國有冇大陸咁撚多工廠同工人? 大陸廠執班工人食屎呀? 大陸唔似外國有咁好福利呀, 失業人數一多, d人無錢供數你咪睇吓會點囉!

你鐘意啦
答非所問陣係識人身攻擊,講野又無point
講黎講去陣係識中國點衰點衰,自我中心到

...........咁都算無point唔通你講果d就有

之前吹到上天個上海自貿區搞成點？
共享經濟做成點？

上面由知乎到天涯一片狼藉
甚至有人開始私藏藥物，食物
講左咩自己諗

話人人身攻擊...........你第一句"你講野真係好撚19 為屌而屌", 第二句"屌on9仔咁就唔係叫支爆啦叫環爆啦", 駁唔到就話人人身攻擊, 真係好柒囉!

個cost遠唔夠當年搞蘇聯大

講樣野過你知，仲撚搞笑，樓上有位人兄貼左個倒數支爆既post，成班圍爐數3、2、1

話咩3月1號前乜乜柒柒美國就由10%稅加撚到你中國25%，話時話柒兩鋪做咩唔加撚到佢100%200%300%，大陸仲唔即時核爆？

到時華姐又出黎講兩句加返你大豆稅，我睇怕到時支未爆，條柒兩鋪已經俾豆農係白宮的出黎屌打，一樣係爆，不過係爆缸囉

全球經濟爆煲，你係傻定假痴，讀下經濟大蕭條先再talk啦。

中國依家問題重點係過度借貸，房地產泡沫，出口撐唔住入口，製造業蕭條導致失業率高，轉高科技被貿然戰制抓，低端產業又缺乏競爭力，房地產泡沫導致農業無發逆轉，未來如果通訊業務都俾人閹埋，大陸只會好似伊朗咁停濟不前，可惜大陸無國教，人民離心又強，點救

我要增持人民幣啦 你燈成

大陸每年有70%既人有大學讀
邊個做藍領？仲有咩勞力可言？

都話只係差小小
距離爆仲爭好遠

照你咁講 依家有錢好買返幾隻水牛，2047全民耕田？

成日話經濟經濟點點點，求其穩隻股仔都成版新聞成班財演分析，有d講到真係預言家咁款似層層，但結果呢，呢個炒完車到果個炒

如果經濟分析倒出黎d經濟學家個個發曬達，唔洗出書唔洗上台廢嗡當秘笈啦

經濟明唔明朗都好，每分每秒都存在緊變數，你是但睇幾份報紙話邊個高官既邊位邊位又英籍又美籍就話中國人離心強，呢類人既百分比佔0.000001都唔知有無

你精唔代表我笨，華為由09年就搞緊5G，呢十年洗既錢 人力物力不計其數，你話閹就閹？不如睇下國產手機近年既銷量先啦，反觀apple 你係咪用緊13000蚊果部咁既野？廠房又搬埋，成本再轉嫁返俾你地班老忠，買定花生睇佢銷量尋底啦

仲有唔好忘記美國係大佬，但二佬係邊個？話時話係香港真係少見左大陸乞衣，反而成日見d鬼頭係天橋乞錢。我無去過美國唔知，佢地經濟咁好係咪餐餐食牛扒嫁？

其實一個文盲+無民化的愚民國家
根本無資格去做高科技工業

中國強勢就係人多，低價勞力
自己以為可以同發展國家爭一日長短
但係教學、法律唔去配合
攪到而家不三不四，好多得個樣

其實如果班友係識玩，真係低調做世界工廠呢個角色的話
無人可以取替到佢

爆唔爆真係要睇美國，中國人太多，需求大，變左外國都要靠中國市場，一靠中國就增加左人仔的需求，另一方面又迫廠商係中國設廠，令中國一邊賺外匯，一邊可以發國債頂住自己既債務

要中國爆一定要逼走外資，令中國賺唔到外匯先得，但trump仔好似都放棄開徵關稅

有冇POST(殘體都OK)可以望下?

深圳樓賣 $10 一平方= 已爆!

唔通習習係反共先鋒又話你知咩

但係深圳人仲係咁有錢喎
同埋呢幾日人仔係咁升， 就快升到半年前價位

全面包養大陸妹時日不遠

自貿區令外資入口成本降低咗20-30％ 仲有d免稅優惠，都係咁啦，所以外資好似3M，Hansgrohe 都係註冊係嗰度

根本係呢個資訊發達透明度高既時代仲玩專制獨裁根本係自取滅亡 講真你有嘅嘢人哋都有甚至更好 講有咩唔同最多咪就係人多地多 仲要如果係講人多 仲有印度佬 所以都唔算話特別領先嘅優點 面子係要錢架 又要係國際上拎足面 但係自己又可能冇足夠嘅本錢 搞死自己搞死人民

吹奏左幾十年支爆
最後爆左次按雷曼

仲大豆，你地臭閪支那啲豬發豬瘟死撚晒啦呀
仲有呀，你地臭閪支那賤蛆餓死係條村度都唔會的領導出黎屌打

支爆然後引發其他經濟體動盪。咁都叫環爆？

屌，咁多弱智五毛鳩噏廿四證明樓主篤中佢哋死穴

留名睇過年

你可以舉論點據反駁樓主

舉唔出哩？

想問一下 有無係內陸定東莞，深圳 想了解多d

啱啱賣晒建行同中移動啲股

問題係即使人地經濟唔好，都仲有個民主機制穩定下民心
支那國有咩？

中國人懂得自己印銀紙，唔會爆

係架，宜家個趨勢就好明顯係全世界都想將支那趕出貿易體制之外
忽然間無左20%既經濟總額，唔可能唔傷
問題係捱唔捱到

支那國最常用就係話打佢，傷既係大家，攪炒（國際版焦土）
咁咪睇下支那國係咪有能力帶領全球人一齊衰
問題係一咁做，支那就要走USSR後路
我知共產黨已經ready, 問題係支那人未ready

乜依家唔係興用電子支付咩？仲印咁多銀紙做咩？

問題係最核心果堆野都仲未肯開放

仲掂
印都唔使印
禁個0 字就搞掂

2014年講到而家咋嘛

連燈仔的一生

少年：支爆一聲除舊歲
中年：北望支爆又一年
老年：支爆毋忘告乃翁

根本如果keep住曾任權先生丶曾俊華先生治港
中港安安份份一國兩制

習近平時代前的中國正慢慢同世界接軌
當年我認為遲早會行香港果套，根本唔多介意2047全面接管香港，有撚人得閒搞港獨

弱智都學人買股票

係啦，中国模式最强大啦，健康發展緊啦，全球都要靠中国啦，拎五毛去填肚啦

消費稅收入跌7成
你出左來做野既話都知香港經濟有幾差

咪發生緊LOL

去中國走一𨍭la

五毛狗技止於此，上連登話人「連登仔」，都幾風趣抵死

得啦得啦，您国冇問題，人民日報同環球時報話冇事就冇事，會爆炸的唔會爆，唔會爆的更唔會爆，ok? 强国而家要靠你班社會最底層的人渣嚟口頭救国，真係千古奇觀！ 五毛拎去啦屌你老母臭西

既然個個對爆嘅定義唔同，不如討論下一啲更客觀嘅政治局面
1.共產黨倒台，新政權誕生，但領土維持現狀
2.中國分裂成多個國家
3.香港主權改變（獨立／依附其他國家ETC）
呢三件事近幾年內會唔會發生？唔好剩係訴諸感情，列下啲POINT出嚟

羌笛何須怨楊柳，春風不度玉門關

連登 笑下咪算囉

轉頭又俾人話你五毛嫁啦

但整唔到

之後仲拉左個識用7nn技術人才

跟住台灣班人仲xyz果條友添

比多幾年時間 中國應該 研發到

你條臭閪支那賤蛆食草果時記住笑多幾聲

消費稅收入跌7成
海航系爆煲
李嘉誠撤資
內房債YTM上升

禁都唔叫爆緊先叫爆

留名..

經濟玩完=官商走資=政權破產

Push

垃圾支那

連登係市民發聲嘅地方，大家都係香港人，唔需要用「連登仔」標籤人

無錯，連登仔代表全香港人

連登仔代表全地球人先岩

其實再整單無人預期到 次按危機級數嘅黑天鵝事件就好大機會爆。

消費需求週期性疲弱點可以理解成爆？你扑完一次野係咪唔洗抖就可以連續射多兩三次先？如果你話係既咪當佢爆囉 叻仔

海航摺左未？恆大6蚊上30蚊你有無撈倒底？我就汁左小小

李超人撒資，換句話說姐係有人接貨啦，一個商人會唔明白貨如輪轉既道理？我覺得接貨果個有錢佬會唔會天真得過你比較值得探究

內房債升，借貸成本自然高，我敢借，佢仲肯借，我同佢都未驚，幾時倫得到你黎幫我驚咩？

咁都叫爆咁邊度唔係爆緊？

直頭全宇宙人大代表添啦

一個寧願留係自己條村餓死既賤種會爆

乜有人用槍指住你條臭閪支那賤蛆上連登

中國衰當然香港好啦 讀咗香港史未？

將印度變成一下一個中國

習總係魯魯修，以一己之力推倒中共

大前提係守得住香港關係法

[齊鼓掌] 華為今日三喜臨門！

★支爆？】手機汽車皆滯銷 龍頭不振細企危

4G飽和、5G未熟 大陸手機上游供應鏈陷困境

只係有13億奴隸係度
咁大既生產力 點會塌？

【好行夾唔送】中國地產商威脅杯葛夏威夷 議員叫佢「返屋企」

2019支那不妙！企業債違約飆升 商界大佬警告「凜冬將至」

08係11年前嫁，果陣我都俾佢呃到打飛機

支那印銀紙 無敵啦

【拆局】南京豐盛債務違約 內地債務危機殺埋港股身？

支那經濟差，唔係支那問題
係全世界既問題

搵野賴

連登仔有負面新聞
仲要係新唐人大紀元出既就當爆架啦
點輸姐

剩係睇班農個speech已經知哂咩事

當支那無得出cheat
睇佢仲點玩落去

唔好講咁多 點爆法 幾時爆
講黎聽下

港豬盲搶鹽 tim

又搵香港撥款囉

內你老母地

真係 我聽大陸親戚話好多公司本身話已經請左人
呢排臨時反口話唔請 係講緊成team幾百人果種

擴張性財政政策都可以搞到消費需求疲弱
如果你話係週期性既，正常情況經濟係十年一個週期一個cycle
支那最勁,30年不斷谷行哂，唔知你支要抖幾耐呢？

仲有，即使人地經濟衰退，都叫有個民選政府平息民怒，穩定社會
支那除左用錢去收賣人外，唔知支那有d咩？

3月1號喎聽講

咩點爆姐 咪就係咁爆咋嘛

講到係香港講起先
明明就係支那傳起先
再走黎fake港人

佢地唔會認真同你定義支爆

拿我好簡單

我估習有野跪低
但內心唔想習總跪

習豬席，我支持你
屌拿媽，頂硬上
打9佢美國老母系
#醉愛習種

Made in china 2025
MIC

醞釀緊啫，仲未爆得住

就算定義 佢都會話 支那有死人 有失業
有負面新聞就叫爆

正常情況下香港人都唔會咁硬膠添，正常情況

連登係星際聯邦代言人

支那衰香港好？
支那衰，香港亂鳩硬
想像下班支那狗衝哂入黎香港
BTW香港衰同亂仲好

班五毛入曬嚟 證明樓主方向正確

李超人啱啱隻ELN 都蝕LOL

撒資有人接貨=好?
幾差的資產只要夠便都值得買
幾好的資產只要貴都值得買

買賣資產某程度上就係價值同市埸價格的比較
買家認為市埸價格高於價值
賣家認為市埸價格低於價值

李超人撒資姐係話佢認為價格高於價值

李先生用三個方法從中國撤資
1.透過購買歐美資產降低中港資產比例
2.透過售賣中國資產降低中港資產比例
3.透過重組丶拆售丶售股降低中港資產比例

唔寫太長了

唔係話想串你
點睇李嘉誠投資7百幾億落華為到

廢事比人話5毛
我放反中既三立link比你睇

呢啲新聞我係高登已經見
果陣我都好傻以為支爆is coming

支爆我理解係所謂既「中國模式」失敗告終，完全破產
最大問題完全歸因於「需求問題」
中國同蘇聯一樣，個生產力好勁，生產要素好多好足好全，同時死係同一點：需求
問題發展經濟唔可以剩講生產，要講需求，無人買野一樣發展唔到

支那過去既經濟發展主要係依賴歐美既經濟需求而帶動
宜家歐美正出於政治+經濟原因而要切割，即係唔再向支那買野
咁支那得兩種做法：1. 減產能 2. 谷內需
前者講左好幾年，行唔通，只可以死死氣搞左個供給側改革出黎
美其名話產業升級，問題係係網絡圍城下，資訊不流通
今時今日搞產業升級唔再係一個國家（or 大國）就做到
係要咁多個國家夾手夾腳先做到
支那種種行為已經自絕於全球化下資訊世代
想輸出國際但講到底都係唔夠外國產品競爭
只可以用平價戰術，成本打入政治數軍隊數

另一點係內需
其實即係需求階梯既集體體現
今時今日大部分發達國家既國民已經追求第三級，四，甚至第五級需求
PSY唱一首歌搵到既錢多過10000個工人做工既經濟收益
呢點一定要係自由民主既氛圍下先做到
成日聽到有人話要比時間去等支那民主化自由化
問題係佢地根本無打算過引入呢套
呢樣由當年鄧小平已經講得好清楚
改革開放，九二共識，一國兩制
三樣野都係大家各說各話既野既野黎
無人比過一個清楚，恆久不變既定義出黎
由始終會錯哂意得美國班擁抱熊貓派，大中華膠，叫「民主中國」果班人
黨政軍民學 東西南北中 黨是領導一切的
呢句野都講埋出黎，咁所有野都講到好清楚
代表係習主席既英明領導下，支那要回歸番佢係60年代時既角色，坐上冷戰時代蘇聯既位置
成為挑戰現有強權，解放世界既拯救者
詳細可以參考番當日Bannon 既speech

展望：係美日已經重新武裝既環境下，支那既野心唔會成功
剩低既就係國內既演變
共產黨維持大局既時間取決於習今日清算，殺人既數量
殺得人愈多，共產黨個權愈穩
如果今年習可以搞到支那國內既公安/地方官員家破人亡
咁佢一定捱到過2025，唔係就睇住自己後面
我估支那仲有10幾年玩下
而中間將會經歷幾種局面：西北內陸將會比伊斯蘭勢力侵入，東南沿海地區可以會東南互保/獨立/美日台佔領，其他地區就會黑社會統治，食人樂園

香港而言，係林鄭治下尚叫太平
問題佢勁極都唔可以逆轉大勢
係獨派未成熟同時未有歐美認可既代理人下，香港將會經歷一段「幾差」下既時間
但會係全支那國中「最好」果班人
時間大約係林鄭落台，支那要香港立比23條更恨心既條例（類似國家軍事法之類物體）既時間
到時就係強徵民產既時間，抄家滅族既年代

香港人剩低既生路係有兩方面
一係去海外成立海外社群，記得記得講自己係香港人不是中國人，主張港獨恨中國
唔係等比人排返黎（為自保都要咁做）
台灣，日本，印度，越南 會係潛在會幫香港人既國家
特別係日本，建議得閒可以學下日文
另一班人就係做軍火大王，走私大王
如果有人自命覺得好有江湖氣息，義碧雲天，天地正氣
可以考慮下做呢d角色
隨時發大財

你問佢點爆會唔會對佢黎講苟刻左啲
佢地只係習慣左睇新聞打飛機既chil 登仔
我諗你問佢經濟週期係咩佢都未必答得到你啦

我同學醫生黎 話醫院日日有人死添啊

講埋台幣唔死人既
正常交易做生意

同佢係香港同支那撒走既數額比
差好遠

其實分析咁多都晒氣
新年後就見真章

無問題，d人出黎示威咪鎮壓晒返屋企
食草食幾年都無問題

都係整唔到
呢d講生產功藝，代碼可以抄，但硬件咪駛旨意

上面有人求支爆答案，我比你

支那預計係第三季開始爆破

全球經濟再次以美國為首

其次台灣同香港都因為老美變好、當中台灣比較升得快

投資支股的朋友好快d走貨轉美台

講完

其實全球經濟一直以美國為首
都無變過
唔係將本來已經係既事實當支爆呀
後面講完等於無講

乜家陣有人用槍指住你條臭閪支那賤蛆上網架

爆左，咪又衝落黎

睇住樓豬個名 再望下個主題 同啲like數就笑死出嚟

連高登都未死
仲有人信樓豬既預測

天真，中國死，香港都收皮，香港食左二十年中國水仲奢望大陸仆街會有運行？

大陸準備爆，香港準備食草

支那仲有排贏

出口又勁，內需加高科技，仲唔番支那加大投資？

誠哥已經投資左7百幾億啦

金仔係幾勁，就算佢本身可能冇咁叻，但係佢肯聽佢軍師意見都係醒目

德國工業聯合會呼籲對中國採取更強硬立場

傻啦
就算中國唔爆，打工仔都無運行，全部中資進駐，中高管理層空降大陸人，香港員工一世無抬頭

假嘅傻仔

無錯，香港等收皮

自己攞嚟

爆左call我

秒經

一帶一路咁多國家
出口點會唔勁？

晶片比人封鎖都無所謂，用戰無不勝既毛澤東思想就得啦

早2日同國企（大企）員工食飯，佢會睇到敏感資料，佢話自己間野最多頂到1~2年就會收皮，應該會撤返大陸，其他就理九得佢

回落咗一兩年姐
差啲都未至於爆嘅

香港個影響係好短暫

一定唔會好短
at least 5 年

我一向都話巴打你有料到，問題始終係美國國際戰略中想要一個點樣的中國呢？

其實清明嗰陣已經係咁
聽個fd講話佢返鄉下拜山
先知到原來中國經濟勁差
好多政府冇錢出糧 啲公司執晒
佢話佢個親戚做護士
但醫院啲勤力獎 獎金冇哂 醫生都一樣
我聽完都幾震驚
因為hk真係完全收唔到風 以為一切正常

其實唔係收唔到風 而係CCTV唔報 紙媒唔報
得有心人會係網媒發現到news

上網有睇過下
個都以為只係報大咗
完全估唔到咁大獲
宜家係話緊成個經濟崩潰

支國真係好神奇
明明豬瘟勁到全球都知
但最近問過兩個珠海人
都話無聽過咁嘅事
好放心食豬
聽完我講仲覺得香港人小題大造

我家2老都以為冇野，好似以前香港日本比人經濟制裁咁

同埋話咁多公司執
好似話係因為地方政府唔知用方法搶啲公司錢

但大陸一般打工仔唔會feel到有問題，繼續供車供樓生活如常咁，但果班人注定要嚟墊底

呢樣野我認為美國未有共識，即係佢地未有一個計劃想將中國變成點（even 係分裂定統一，甚至係咪更獨裁既中國，咩都未有一個定案）
暫時都係由現實主義同機會主義形式去對付中國，透過中短期既策略去獲得美國想要既野（經濟逆差，知識產權），長期黎講就係服務美國國內既民族主義情緒，樹立一個敵人去消除美國本土既腐敗勢力

有人話美國用意係因為中國掘起，所以要壓抑中國，要集中力量搞中國，要消滅大紅龍
呢點半中半錯，中就中在係美國最先講呢樣野果個人，佢係講得無錯，而且有道理
錯就錯在佢講呢樣野果陣，其實唔係想壓抑中國，只想指出美國既利益比中國搶走左，佢地既工作機會比中國工人搶走左咁解（心水清會知我講緊alt right）

唔係縮沙掛
支那國師胡鞍鋼話中國超越美國架

very good comment, thank you so much.

唔好咁啦
佢地接受唔到現實

全世界都係五毛 得連登仔同侵侵唔係！

負面新聞就話爆 日日港爆添

的確係有生產力

但而家冇機會可以畀佢哋運用自己生產力嗰下爆呀嘛

個問題咪就係有13億生產力囉, 依家工廠冇單依13億人冇工開你養呀?

股市日日升

推

有計劃死亡
所以會先苦在班愛黨愛國既支那人

大家計下一個人既器官值幾多錢？

正常情況香港人更加唔會愛支啦

屌你講咁多野
食左草未呀？

我唔知連登仔過30歲既人多唔多
如果有人仲記得中國入wto前既景況
當日所聽所見既景況
就係黎緊支那會出現既野

好多都del哂
有篇文講支那人對未來困難時刻既假想
你可以睇睇
有誇張左既位，但亦有合理既位

没事的

升市賀支爆

more

成廿幾頁啦爆未呀

大陸人工
呢十年八年加唔少
又有勞動法保障

其實唔督爆佢
啲外資遲早都轍走
只係時間嘅問題

支爆
對有錢人，無乜影響
係基層食慣洗慣

如景縮番轉頭
佢哋都幾和味？

唔會爆

不如話去返文革，時空穿梭機咩，恐龍返生啊笨

真係講到得你有經歷過咁囉

乜宜家原來仲大把人唔知好多先進機台係唔畀入口支那

自己整個部機出黎得唔得?

佢整到依家唔做咁頭痕啦

中學回鄉探親
個時仲有真王老吉 1蚊人仔一罐
老豆比左一百蚊人仔我玩
用極都用唔完

芯片，國之重器

你以為港共守得到條邊境？當年英軍守界都有省港旗兵。

依家情況係全國轉型
新行業冒起，舊行業息微
但新行業需要既man power 唔多
採用高科技，導致消化唔曬多出既勞動力
依家就睇習如何養起呢班被淘汰既人

習大大仲勁過連登共和國主席連大大
點會唔支持

水電都失到業

人地國際學校畢業

慣咗以偷呃拐騙起家點會腳踏實地咁同你start from scratch
遠至衛星田到近年乜自煮撚發果堆漢芯紅芯全部有辦你睇 咁大一個國家成十幾億人個個都差不多先生竟然連鋼水呢D現代工藝咁fundamental既野都可以唔當一回事, 更加唔好講D以此為基礎既其他先進機台

好多人估 以前珠三角果類廠 會有一堆晌 金仔果邊開..........
反正都 唔會再晌贏國度開, 三叔 LG 果D 就近就會晌果邊搞堆廠 , 做佢果堆生產之類..........

三叔 LG
傻的嗎 點會
南韓公司喎

仲記唔記得 金仔同南韓總統見面果幾次？
仲有去新加坡見侵侵？
之後就有吹水講 呢類嘢。

美國嘅科技深不見底 玩多4-5年？ 人地停係度等你都要等返4-50年啦 戇鳩

冇嘢唔會無啦啦上大陸
啲嘢雖則超平
但行行吓街啲阿婆細路捉撚住你乞錢
治安衛生更加係差
呢個不嬲係80後對大陸嘅印象
所以對而家啲細路竟然鐘意大陸覺得莫名奇妙

4,5年就可以高科技形成？你係咪on9架，唔計經濟，齋講科技中國要追到美國以十年做單位，起碼3、4十年

恢復返民間交流先算 有排

原來你仲未意識到文革已經半路上狂飆？
不跟緊黨的路線，需要被黨淨化

有工圖
CAD圖，但工藝等各項野追唔上

計劃死亡

支那內既高科技=監控
同以前既文革年代差唔多
係形式唔同左咁解

其實大陸唔使追到美國頂級科技，只要將一般高科技既零件生產方法抄返黎，因為無R&D cost可以壓低再瘋狂傾銷全球，再做一次世界工廠，靠呢樣翻身

而家最重要係大陸可唔可以偷到科技，做唔做到2025計劃，再次搶佔全球貿易額

爆撚咗成年，咁爆得未

爆條撚咩
你睇下老尖個班蝗買到一抽二撚咁就知無限印錢根本仲有排玩
到一日海港城真係水靜河飛
你先同我講爆啦
屌你

巴打所言甚是
中國經濟前途光明
微信支付寶淘寶天貓稱霸全球
攞副身家去搏兩舖應該段球賺

白癡仔，14億人中有幾千萬暴發戶好奇怪？津巴布韋都有個家族成日係香港掃貨添！

無左班大陸客
樓價都跌左好多 租金

中國太多人
有機會嚟過香港旅行嘅人
根本得整體人口十份之一左右
但已經講緊成億幾人
內陸仲有好多地方超窮
但你永遠唔會睇到新聞佢哋現況係點

cctvb 唔會報

偷圖就識做？係咁易大陸唔駛引外國科企係大陸設廠，係咁易大陸出左自己晶片十世

事實上小米同華為真係偷左好多出黎做

以前支那係偷圖偷資料
跟住偷人才

宜家係成間公司買起哂你，連人帶廠過去支那到搞

華為同小米剩係偷圖就做到，咁班大陸人天才黎

未咁快，等到4月再睇啦（關稅提升後一個月）

中國一直都係搞食市場信心先壓得住d債，當市場失去信心就bye bye，所以點解gdp跌少少就嗌救命

BTW，g持習主席

btw點解習帝唔河蟹呢d嘢，胡溫既時候唔係好興既咩

原來你係咁樣睇美國政制既

同意，咁嘅程度同爆仲有十萬八千里

呢個post 爆先定支那爆先？

結果會證明邊個係真正既傻仔啦

一定係依個，除非admin 解左1001

又黎真係爆，日日都咁講真爆
都比你地燈到超英趕英

on9, 本身窮個班有乜好講
暴發個班仲大魚大肉仲講乜支爆
你同我講鄉村個D爆左架啦食緊樹皮
咁唔怪得你地話爆

應該以平民做基準
如果淨睇有錢佬
咁全世界都地方唔掂
津巴布韋都無爆啦 照你咁講

中國公佈12月及全年進出口總值，其中12月進出口數據均遠遜預期，出口更錄負增長。以人民幣計算，12月進口總值11,399億元人民幣，按年下跌3.1%，較上月跌9.7%，遠遜預期的增長12%；出口總值15,349億元人民幣，按年微升0.2%，較上月跌0.9%，亦低於預期的6.6%。

今次我認同班五毛
支那係唔會爆的

但會一直萎
支萎

好心你上網查清楚美國政府點運作先好出黎出聲

刁帝繼續發力

就算近年返大陸廠

問過幾個相熟工人 都未去過香港

我10歲8歲果陣 王老吉就2.5左右，果陣仲有種叫「仙津」既口樂，你中學回鄉喝王老吉1蚊，我就30幾，師兄你搭2蚊車？

約定日子終於到

中國去年汽車銷售 20多年來首見衰退

中國汽車工業協會今天（14日）表示，中國汽車去年全年銷售下滑2.8%到2,810萬輛，這是自1990年代以來，首見的衰退。協會副秘書長師建華說，今年中國汽車業面臨的競爭更加嚴峻。

中國汽車工業協會公布的去年12月份汽車銷售統計顯示，12月單月銷售減少13%到266萬輛，其中經由經銷商銷售的乘用客車，銷量減少15.8%到223萬輛。去年全年，乘用客車銷量跌幅為4.1%，銷售量2,370萬輛。

呢個post好有趣
咁多人話美國背後點點點你唔會知 中國深處點點點你又唔會知
全世界都唔知 但連登仔就知道得一清二楚

爆到支那人無錢出國無錢黎香港先啦，去親尖沙咀都一堆堆支那人塞爆條街，真係爆喇

就算支那爆煲
香港一樣會係一街大陸人

自古經濟崩潰受罪嘅都係窮撚
嚟得到香港消費果啲, 分別只係旅行洗多一萬蚊定五千

無錯
你估依家嚟香港班支那人好有錢？
我識好多都係畀幾百蚊住賓館仔
正如好多香港人鍾意去日本旅行
但好多都係窮遊

2佬係俄佬?

李生個段唔讚同

2佬咪連登仔囉，擦到美國佬對難立立令，仲唔係2佬？

解放軍，殺咁d人民就得